屌，「問妹何所欲」俾人畫左幅圖出黎

7年前嘅野搵出嚟又變新聞

最左果排

做乜鳩

屌你

直譯糖水

何東妹識blow job

都冇直譯 已經婉轉左架啦 直譯係sweet water

好撚7呀仆街
BTW我幾中意鏡頭中間條女

做左人地呀嫲啦

Sweet soup有咩問題
利伸 真係唔識

想買喎

tb 自己一行？

男左 女右！

第一次睇係5年前

中式糖水真係叫sweet soup

糖水英文真係sweet soup 呀戇鳩

屌

Natalie

中間果個有冇ig ？

變左求ig post

Old news is so exciting.

問妹幾時會去自瀆

咪係 成班扮英文專家

呢到大撚把

真心笑左出黎

佢地想譯blow job

西式叫甜品
中式叫甜湯

屌你老母
英文都唔撚識學人笑人
利申翻譯系

原來係7年前

和聲都應該要有圖

你又真係唔識喎

desert都串錯 渣ga

其實出自邊度

你妹

BJ2q

何東獅吼

好好笑